{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025691?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 브룩스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しはできず、提携店の事情により客室情報が変更されることがあります。 予約した客室は最高級マットレス、グース布団、ウォッシュレット、セスコ防疫などを備えており、禁煙客室が運営されています。 駐車施設が20台以上あり、満車の場合は外部駐車場をご利用いただけます。 バレーパーキング駐車サービスも提供され、満車の場合は近くの彫刻公園駐車場を無料でご利用いただけます。 また、すべての客室ではWi-FiとNetflixが利用でき、宿泊利用のお客様は簡単な朝食を無料でご利用いただけます。 ただし、月曜日は朝食は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名で基準されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否の際にはキャンセルや払い戻しはできず、提携店の事情により客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "予約した客室は最高級マットレス、グース布団、ウォッシュレット、セスコ防疫などを備えており、禁煙客室が運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設が20台以上あり、満車の場合は外部駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バレーパーキング駐車サービスはありますか？",
            "answer": "バレーパーキング駐車サービスも提供され、満車の場合は近くの彫刻公園駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "すべての客室ではWi-FiとNetflixが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "宿泊利用のお客様は簡単な朝食を無料でご利用いただけます。ただし、月曜日は朝食は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 427
    }
}